元朗出動黑社會，係為咗恐嚇香港市民香港冇唨警察唔得

政府而家就係想警告香港市民 搞警察既話全香港治安會崩潰 所以連獨立調查委員會都唔洗諗 無得傾

政府太離地 會諗屎橋唔出奇

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

可惜既係，無人會再企起警察個邊！
無人會再承認佢地係警察！！

無香港警察唔得？？？解散警隊啦